胡錫進質疑內地14億民眾冇份 只開放香港人移民西方人虛偽

胡錫進質疑內地14億民眾冇份 只開放香港人移民西方人虛偽

胡早前曾撰文，指英國不可能好心收留香港人。
胡錫進：英國怎麼可能好心收留香港人入籍？

真係講出14億人民嘅心聲:就係個個想移民啊。
報道明顯忌恨香港人竟然可以用BNO即時去英國，其他西方國家竟然收香港人。好酸呀!

邊撚個想要你呢啲支那賤種

無文化無學識無教養嘅蝗蟲，一個二個走到人地果邊舉五星旗做中國間諜，邊個想要？

中國咁好，邊駛移民。

錯了，胡錫進兒子是加拿大人，佢地心黑唔容許香港人走。

口裏說不 身體卻誠實

咁大陸人有冇反政府示威先

希望14億小支支唔好叛國

內地冇份就當然架啦
我地反共又唔撚幫手
依家想分一杯羹
胡錫進個傻閪用下個腦先講野啦

南京條約簽哂成個中國出去咪有囉

試下係北京扔氣油彈可能得

胡錫進又公開BNO批香港人：英國怎麼可能好心收留香港人入籍？

分裂國家

人家楝些人類才比移民嗎

請置頂

月圖置頂？

佢個微博回覆黎

支那種

胡生你失憶呀？ 唔鍾意咪走囉，之前邊個講㗎？

嬲嬲豬

將成個支那割俾日出國 換取移民

pH 0